請問有無app可以即時我聽緊podcast廣播英文既同時即時可以轉化變文字？

上網見到訊飛語言可以。但自己整又整唔到

無

放上youtube

live transcribe